自從買左Yeezy之後我覺得自己越來越慢......

係咪因爲我越來越快?

樓豬岩岩同我講佢覺得自己愈黎愈慢
我就知佢愈黎愈廢